Fcc 之殺狗會紀錄注 再次啟航

留名

Lm

針？

中

垃圾

Gel黨全面進場 咁快想gel爆我

西維有信心？

有 但應該得一球

半格狗糧

真係半一狗糧

安圖法加斯達✅
韋斯咸💃🏼
艾爾切✅
李斯特城✅
西維爾✅
天主教大學❌

Long time no see下盤狗 仲有冇玩5口

冇了，已退隱多時
但見到你出手梗係要支持下

希望殺到

針

下場努力

等你

又針

反杯！

安圖法加斯達✅
韋斯咸💃🏼
艾爾切✅
李斯特城✅
西維爾✅
天主教大學❌
布里斯托城✅
阿德萊德聯❌
阿特蘭大 下球入（3rd)❌
海倫芬✅
科隆
比士佐特va +1
阿士東維拉
基達菲❌

輸極都仲有錢輸 笑4

對了

1-1

炸左

咁先健康 賭好辛苦

伊巴 ［0］

Channel又唔出==